[絲入] 日本直療

有無絲打做過日本直療呀？頭髮天生好毛又厚，傳統負離子又驚好貼

推

直療咪又係負離子咁做
只係用嘅藥水變咗paimore 姐
佢地d 髮型師就話無咁傷頭髮 出黎自然d
但其實都傷頭髮呀我覺得 因為都係高溫用直髮夾幫你夾

自然個part 都ok嘅 但其實負離子你唔做到去根部都唔會好貼

自然: paimore直療 > 負離子
無咁傷害: paimore直療 >>負離子
味道較無咁臭: paimore >>>負離子
價錢貴: paimore 直療 >>> 負離子

其實paimore直療d steps 真係同負離子勁似 冇咩分別 但藥水好少少咁 無咩錢嘅做返負離子算啦 出黎做緊野唔等錢用嘅 就去做paimore直療啦

利申 負離子由中學做到出黎做野 近年開始做paimore 直療

絲打有無介紹邊間做呀？價錢大概貴負離子幾多？

我都想做直療，漂過頭做唔到負離子無辦法，但直療真係好貴，唉

絲打每次直療做完last到幾耐？